你呀媽個波罩你

bu你呀嬤呀彈彈波

egg廚

叫我？

彈彈波同鄉

咁快到 有效率

H你老味咩

H

叫me ?